我係一個新人,預咗俾人鬧,但係都要問點解要打差佬?

其實成件事始作俑者係一班保皇黨同林鄭,去打差人大家係咪可以達到政治目的,如果打完差人抗爭完最後結果都係俾人拉,咁點解每次仲要去大差人呢!利益申報我只是一個普通的市民,亦都好認同要有民主的價值!

你去前線比狗打幾次先
你會明點解會還拖

唔好推呢個垃圾post 上熱門
睇到既巴絲block 負皮 上一頁就得

樓主有冇出過去？
冇就捐返入你老母個閪度啦

係一路積落黎既呢樣野
佢地都係幫兇 佢地都係亂棍打人
有殺錯無放過 我地啲人比佢地扑穿頭 比佢地盲拉 比佢地屈暴動 比佢地困獸鬥
你就眼見到 你會唔會嬲？

點解差佬要打人呀

因為就係警隊成為左政府工具，市民上街遊行就次次比警方打，如果我地想搞掂林奠同保皇黨，就一定會比警察打壓。正如你打仗要打低個皇帝，你都無可能繞過佢啲士兵直接打大佬啦。

P牌
負評
完全封鎖
上一頁

咪撚再覆 唔好幫人推post

咁你地唔阻我地搞保皇 林鄭？

都已經係後手 都仲要問點解 你原本到底接收緊咩資訊

應該直接打大佬好d
雖然差佬扺打
但一來唔夠打二來次次幾十人被拉
直接打大佬
日日去圍林鄭若華等做成個人壓力促使佢落台好過

用棍打隻狗
隻狗會發狂咬支棍
用棍打獅子
獅子會撲向打佢個人

警察只係支棍
只係政權嘅工具
學隻狗同支棍駁命冇意思

要學獅子，唔好理支棍
要撲向打你嗰個人
對準目標，要搞到背後指使打你嘅人日夜不得安寧

點解？俾狗打過未？
出黎試下啦！
唔好成日坐撚住

女示威者 被人壓在地下 被幾隻狗 拳打腳踢
你果時縮左你老母個西？
法律同投訴機制 已經無效控制警犬 濫權
市民逼到絕望 咪用自己的力量 保護身邊人

你估你圍佢地班狗會唔出黎打9你咩

Blocked

差佬打人冇底線
舉手dup, 兜頭dup, 女仔照dup

但比人還拖就話唔關你事

我絕對贊同你嘅想法,差佬係抵打但係打完真係可以解決到問題咩?

我就係諗唔明,點解冇人去為果班保皇狗

放假個日Blackbloc一次企最前
自己睇

直接 block

你條杏加橙一定係鬼，屌你老母全家落地獄。

你老母個閪反轉左啊?比你自出自入!無人叫你個仆街仔沖架，沖完就縮，害死後面跟上的人，屌你老母全家截支腐爛落地獄。